香蕉撈飯！真心推介

認真 好撚正 一條蕉可撈一碗飯

腐乳飯好味d

好撚甜bor

飯洗唔洗攤凍先？定熱食？

下次可以試下整香蕉壽司

笑4

你係幽默大師？

認真呢樣嘢外國壽司舖係有 香蕉捲

咁得人驚
明將國際?

香蕉凍 飯熱

連d鬼佬都唔敢掂就知係大伏

我屋企個賓都係咁